轉左份工，人工高但唔開心

最近轉左工，人工有3皮up，但係番工好無聊，以往個人好有抱負好有衝勁，而家頹到一個點🤦🏻‍♂️究竟轉左呢份人工高既工作係好事定壞事？

人工 > 充實 > hea > 忙

有3k一份無聊工仲想點
係咪想大熱天時跑黎跑去出曬汗咁熱血呀

我同你一樣，轉咗一個月，想走又搵唔到工，裸辭又驚cut paid，但日日都好唔開心

其實真係好撚矛盾🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咩工

咁咪收工充實d囉

返工預咩野開心

工程

☹️☹️你番邊行？

我覺得你似曬命多d喎

真心唔係

咁份工穩唔穩定 咁公司大唔大 去壓力又大唔大 前途好唔好
考慮晒呢啲因素先決定繼唔繼續做落去

買部switch玩囉

會計